係時候做一做點算

1. 政府
2. 警察
3. 鄉黑
4. 建制派
5. 何君妖

罄竹難書嘅事，我就真係唔打

但係其實大boss得一個，係垬